[求救] 會唔會係比人hack左部機

我用緊iphone6，都用左兩年幾，差唔多半年至一年前部機成日都閃下閃下亂咁周圍禁，咁我都有上網搵過原因，似係成日屈住部機搞到變左形先至接觸不良咁，都驚比完錢整都整唔返好，一直都冇去整。

而係前一個月左右，部機又好返，冇再周圍亂禁，但係今日晏就4點左右，部機又事黎料係咁閃，咁我都冇為意，以為又唔小心屈親佢搞到又接觸不良。

但係就係岩岩，我發現左部手機多左兩張唔係我親手影既相，係今日晏就6點35分影既，張相係面對住我影，應該係前置鏡頭影，相入面既我根本冇望住部機。咁都算啦，如果只係咁，我都覺得只係我唔小心影左相自己唔知。

但係！呢一張後面，係同一張相，但係係用左好恐怖既filter既感覺，而個filter根本唔係內置filter，而我用開既執相app都冇可能有呢隻filter，曝光曝得好勁，對比度好高，總之張相入面既天花燈比佢執到睇落好似顯微鏡既生物咁，類似：

總之越睇越恐怖，所以同女朋友講完之後就快快手delete左，唔記得可以留返張相上黎問。而係delete完之後，我部手機就有再閃下閃下周圍禁，好恐怖！

而係宜家，我諗起呢個post：

真係越諗越恐怖，會唔會真係比人hack真心求救，唔係想做潮文

屌好撚恐怖

sad，換機吧啦

頂 俾你張相嚇死我
安已不 快啲搵野遮住個鏡頭先啦

利申：真人真事，宜家好驚，諗緊要唔要洗機，但唔知洗機有冇用。

靈界既野……………………樓主小心

好不安

張相好撚不安

就係類似呢種filter，你話我驚唔驚

有怪莫怪

我個人真係起左雞皮
咁你而家點做

我係佢女朋友，望住成件事發生 本身都以為冇事玩玩下 點知比佢愈講愈驚

上面張相我執既 嚇親大家吾好意意思 但張相個filter真心類似係咁 曝光既地方係淺黃 有少少綠既位 盞燈直頭黑左一大點 好不安

我其實唔驚係鬼，我真心驚比人hack左
我宜家返緊宿舍，都唔知點好，又冇野痴到個前置鏡頭，而我唔用雙手打字又唔慣 唉好撚驚

洗機啦白痴

用開中文手寫 但有時會自動較咗去倉頡輸入法 係咪比人hack咗

俾你張相嚇一嚇..
拎去蘋果整啦

我唔係唔想洗，我係驚洗左都冇用果下先煩
因為fb果個人都要換左成部機先冇左件事，但我學生哥都冇可能無啦啦換機。

唔好啦

呢個Post似靈異事件多啲喎

問題係我衰戇鳩驚得濟就del鬼左張相，又冇證冇據佢點肯幫我整

我真係寧願係靈異

認真，試過
叉電線問題我換左就冇事

咁你係咪咩方法都唔試？
叫你洗機又唔肯，你繼續用囉

真心咩，我已經唔係固定用同一條叉電線

抵撚你死啦字都唔識打
吾你老母

都話唔係唔肯，我家下係條街到點洗機呀
我係想知有冇人知點解會有呢兩張咁恐怖同突然既相，同埋係咪洗左機就可以一了百了。

拿，你鬧我好啦，唔好鬧我女朋友

咁依家邊個唔識打字呀

我之前都試過yahoo mail, google mail, facebook比人狂hack，其中yahoo mail兩年內比人試過hack左14次，但我唔check yahoo mail所以唔知
除左google之外facebook同yahoo mail都比人成功登入左，嚇到我教都訓唔著
之後我改晒密碼仲set到好複雜又開埋two step，而家上網都好小心

op係咪裝左d咩大陸app？

係我錯sor9

洗機 換埋iCloud 唔好jb

連登仔可唔可以唔好成日咁戇鳩剩係識捉人字病呀
我平時都用開「吾」，上連登先用「唔」，我女朋友唔慣手同想快啲講下野先至係度打左個「吾」字姐
你屌埋我果份啦咁我唔怕認既 我只係唔想呢個post變左低質捉字病post

email我暫時好似未被hack，唯獨多左兩張奇奇怪怪既相

換機

icloud都會關事嗎 我宜家9.3.3都有jb，但明明jb左都半年幾差唔多一年都冇事

你個名對住佢講仲恐怖...

你check下facebook個活動紀錄有無d咩不正常紀錄(eg:like左d野）

部機成日閃我都已經想換機，但學生哥始終唔係話換就換

岩呀

岩岩開左黎睇，好似冇

jb 裝大陸源

係咪真係會關事 因為我的確有裝大陸源，但見個個用都冇事先裝埋一份

嘩我屌你老味
呢啲不嬲係高登連登不成文規定
你屌返我轉頭？你冇撚病呀？

抵撚你死啦樓豬 打錯字仲屌番人轉頭

洗機睇下仲會唔會咁

鬼唔知係不成文規定咩同埋我邊隻字係屌緊你呀
我開post係真心想求教唔係想玩捉字病呀

頂你張相嚇到我唔洗瞓

On9 咁抵你死啦 Apple幫你著件防彈衣 你就走去jb除左去 依家中彈問點解中完會流血

Apple id 同icloud改密碼 去apple睇睇啦

我返到去試下

我用jb斷斷續續都用左兩年，一直以黎都相安無事，今日突然搞出呢啲野我都只係純粹想知係因咩事，如果真係因為大陸源而出事我都冇野好講架

除左會係software出事，會唔會有可能hardware出事？

此post已完
唔好再用大陸野/jb
改晒所有email/Fb/ig/sc密碼
Del晒d後備電郵佢，google唔好連yahoo 之類

其實你知道咩事又點姐？
最緊要諗方法解決
最簡單Restore

唔好問我有冇效 我唔知

入鄉隨俗識唔撚識你連條村規矩都唔遵守仲希望村民幫你屌你老母返5p叫你啲吾系甘牙fd子幫喇

Jb 用大陸源就幫你唔到
一直都建議用返官方源
個啲每個submit 嘅 tweak, theme 都會審批

好彩嘅係，如果你冇比過電話人，應該最多係 software 問題

Restore 就 ok

就係因為知咩事就可以用最efficient既方式去解決問題嘛

柒頭樓主 jb兩年無事唔代表你以後都無事

定係你根本係唔了解有關風險下jb?

係就抵你死

好簡單
當閃下閃下亂咁周圍禁時 斷哂d網絡佢
睇下仲會唔會自己郁

我咪入左鄉隨左俗打「唔」囉 咁我唔欣賞連登剩係識捉錯字既小學雞風氣咪出下聲囉
如果你入左條村，條村既習俗就係一定要食有毒曱甴，咁你係咪又意無反顧咁食呀
有啲野我自己唔欣賞既咪唔做同出下聲囉 仲要你鬧既係我女朋友，我會唔會當睇唔到

我返到去會洗機

The Den

我點會唔知個風險呀我想知會唔會有其他因素都關事嘛
唔通部電腦hang hang地又話中左毒要洗機都可能關handware老化事架嘛

乜撚野小學雞風氣呀

因為我之前google過相關原因，啲人都係話可能屈親部機同埋叉電器問題，冇人提過可能比人hack或中毒，所以都冇諗過關hacker事

訓前比你嚇一嚇 唔小心負皮左

幫推

老翻線 老翻火牛就會咁

唔係有心嚇你

用得IPhone 就咪JB 啦

但原廠線廢得濟，冇幾排就又斷左又要換線，仲要原廠線太貴唔抵屌，所以先焗住用其他廠線

我冇入鄉隨俗係我錯啦 與其繼續鬧不如比啲實質意見啦 冇用開連登 下次打返啱

我jb其實都只係為左一啲基本手機美化既tweak，同埋之前用緊啲計data既plan，所以選擇左jb裝左個datameter，唔係我都唔會jb

咁咪乖囉
btw你條女係雞 三萬蚊過夜

多謝你咁睇得起我女朋友喎

買條有mfi既都係幾十蚊

你指既老翻線係邊隻？我買多既都係幾十蚊

冇話難 只係想知除左hack之外會唔會有其他因素，例如硬件出事
算啦，係連登都問唔到啲咩有用既野。

吾你老母

真係抵樓主死
柒左仲要話連登文化on9小學雞同扮情聖
連登唔岩你，你同你女友死番香討啦

此post已完，各位慢行。

係咪覺得自己落台落得好撚型呀
擺副 I don't fucking care 既樣喺度就想轉換角色呀？

1. 三登文化就係咁唔歡迎5p字咖啦，
應該尊重同接受而唔係踩兩腳抵檓人哋係小學雞文化。

2. 打正字 = 食有毒曱甴？
明明係啱嘅嘢，人哋指正你，都要畀你屌一餐，
想喺度劣幣驅逐良幣？你都係返5p把啦。

3. 唔欣賞呢度打開正字？理得嗰個係你女朋友定你老母，喺三登打錯字預咗畀人屌架啦，唔順從仲要懶可憐用埋啲喊喊icon博咩？

樓住真係好好笑
唔識問人好正常
人地比意見你好似搞到你好難做咁
又話要100%解決問題，係到問係咪一定得先諸如此類
人地講d可能性比你
你自己又話連登無人幫到你
係到學埋灑達哥d野
諗住一句完～～～咁就瀟瀟灑灑
on99

屌你老母呀

天靈靈地靈靈！
老子什麼grid都不怕！

冇辦法啦 而家太多人燒電話比先人用 可能咁啱用到你個部

放過樓豬啦
佢唔幫條女講野
一陣死得仲慘啊

吾你就得，唔使打搞伯母

你都係拎部電話去做場法事

扮乜撚？

呢度連登又唔係高登，打個字都比人屌老母

講咁耐原來有jb, 怪邊個
仲要唔del jb 洗機改pw icloud pw，頭先係街，而家番左屋企未呀咁

ps. 我有時都覺得d人將捉錯字變左主題有d誇張，但又無可否認d人(唔計特登個d) 俾人屌完會不知不覺入腦左，以後用正字機會都大左。

就算成棟大廈都冇鎖門，d賊都爆唔晒格既

哇屌你老母啲新會員多到
唔識打字番5p啦on9

屌張相嚇撚死

樓主同條女都係垃撚圾 自己唔撚識字比人話，仲屌番人低質 依家係你班仆街打撚埋啲5p字搞到低質哂呀，仲想潛移默化話捉5p字係低質？仲大大聲話自己平時打開5p字
吾你老母呀

咁咪仲大鑊？

又係咁每的好了米

薯蛋頭夫人 樓主個名

del左可以喺相簿recover

好撚恐怖呀張圖 唔使訓喇

on撚79樓主
無眼睇

咁撚多新會然
自己用大陸野仲係到扮撚晒野話此post已完
柒左咪認囉 仲要話係連登問唔到咩答案
喂阿哥 人地咪講左啦 係咪要紅字超大先見撚到呀

樓主我屌你老母啊，打d柒頭5p字仲串貢貢

樓豬可以再on9 啲？
自己走去jb 俾人hack 上黎求人教仲要串串貢
仲要乜撚此post 已完 係咪以為自己好撚型

Agger

我仲以為你單身..
你有女友點解仲要約我出街..
上次仲拖埋黎....
點解你要玩我..

屌你老母
Restore 唔jb 完

吾你老母

一pair情侶齊齊block

抵撚死

dfu部機放棄backup當新機用
改晒apple id的資料 想再乾淨啲就開過個新嘅用
原有apple id如果有信用卡資料親報失張卡再出過
想玩版面就轉番用an機

其實你真係唔需要跟從條村嘅習俗㗎，
但好心你就咪入人哋條村同埋求人幫你啦
同啲蝗嚟到HK仲要屌鳩人哋影佢哋隨地屙屎有乜分別呀？

咪臭係
正字都唔撚識打 糾正你就話人捉字係小學雞
仲好意思講平時就係打吾
屌你老母
見到人打5p字就好撚燥 正垃圾

兩條on9
上黎問野仲要串柒柒
有人肯幫你真係算你好彩

吾你老母西咩中學狗

垃圾

戇鳩仔

樓主第一日用iPhone?
Del咗相可以去recover返
用iPhone就唔好jb喇 仲要用大陸源
真係

人地講晒可能性同埋解決方法俾你
又唔肯去做
又話要100%firm邊到出問題先restore
想firm咪俾錢拎去俾人整囉戇鳩
男人老狗都咁撚婆媽

俾人講下條女吾你老母就話乜野上連登問都無用
仲有用得iPhone就咪jb啦
想用app咪俾錢買

樓主啲態度
負皮 上一頁

其實連登仔對好多錯字都冇話捉到好實
但係吾依個字 當年代表左5P既文化
身為毒撚當然好抗拒依班人黎
而並唔係你覺得做正字特警好威咁
本人不代表其他連登仔
而依家大部分人都殘廢 唔係唔識打 加個口都懶

只能說，樓主真係抵撚死

認真答
你洗完機睇下仲有無事
如果有事
我覺得係個mon問題
我試過壞到所有野反白色
壞mon襯無事果陣去trade機
上次搵左間唔識check 機過左骨

屌你老母
一開波仲認真幫你諗下解決方法
點知你個on9 JB iPhone
仲要串柒柒咁

屌你真係柒頭黎鳩鳩下咁，叫你洗機又話驚冇用，又唔識攞去apple 攪，打5p 字仲咁撚多野講，我理撚得你條女定你老母屌你咪屌你

痴撚線 老翻有指定邊隻架咩？

連登真係好撚多垃圾

一路好走

樓主正戇鳩

即係佢覺得要佢唔好打5p字就等如食有毒曱甴一樣咁過份

張圖好撚不安屌

JB 部 iPhone不如直接用Android

話你on9驚你嬲

首先吾你老母
洗吓機先啦 咁撚癲閃咗半年都唔換機

有咩問題？

安全就iOS，方便就Android。

Agger 咁撚鍾意用5p 字咪撚上連登啦
以前上高登啲仆街打5p字都俾人屌晒老母啦 戇撚鳩咖你？

JB左仲順左

樓主，我屌你老母臭閪，抵撚你條仆街死